/*
Title: Introduction
Sort: 1
*/

Propel adalah Object-Relational Mapper untuk PHP. Propel membungkus akses database melalui PHP obyek. Dengan propel, kita dapat memanipulasi database baik untuk retrieve, update, delete hanya dengan obyek2 PHP.




